有無人覺得infinity war好睇過endgame

利申所有marvel universe既戲都已經睇曬。
最近去左睇endgame，係唔差既，但係都比唔上我睇完infinity war咁有沖擊。
我覺得infinity war更加有深度，真係有描寫thanos既理念，同埋犧牲最愛既養女去換取更加好既世界，完戲之後好沉重
反觀endgame, 主要係向10年既鋪排作一個總結，同以前唔同電影都有一個共鳴。但係佢今次劇情唔太make sense, 突然爆左個time travel出黎。
雖然我無喊，但係我覺得佢情感煽動得幾好，有既個moment真係催淚。如果劇情鋪排得再好d就真係完美啦

我會覺得最好睇既marvel movie係infinity war, 唔知大家又點睇呢??

Agger infinity war 個震撼大啲

反派勝利已經屈機

Iw大約就係日劇/tvb劇咁 大結局前幾集 一定係比人禁住打

Endgame咪大結局